有咩黃店可以買 SWITCH LITE ?

你每買一部行貨都係幫緊深紅代理寶源賺錢，坐飛機去日本買

no mood play

呢間唔經寶源

同問

堅定流
中文版都可以唔經狗源架咩?

台版

lam tin game Story
their boss Mr lam is very nice and friendly

壞制

深水埗火之鳥？不過行貨都係幫紅資

lm

無,有嘅話行貨一早收左皮好似3DS咁

飛去台灣買

任天堂都係親共，所以係避唔到

地區有分，不過你有咩區既機都玩到
但係中文版，唔係個個地區都有跟
有啲歐版先有，有啲台版有啲日版先有，你好再意中文就check清楚先買

不過我部ns 就封左好耐塵

以前分區你買港行機係玩唔到日版game ,咁有啲game 得日版先出

所以啲人會 買水貨，因為日機可以玩到更多獨佔日版game

姐係你想打中文版啲game 你係無一個特定方法好簡單知，除非你上任天個eshop check

好似ps4咁，你揀港行又或者台版就一定係有中文

而ns game就算你買港行，有時都俾美版歐版你，因為個中文版本係個啲區先有
好似mhxx 兩年前ns 大作，如果你要有中文，要買國際版mhgu先會有中文，本身日版mhxx係唔包中文

驚有分區
有D驚唔同區都有齊語言
本家驚一般都係
有D驚唔同地區有唔同語言
笨大有時會分
但任何地區既機都玩到任何地區既驚
有分區冇鎖區

有中文既驚
港行賣果個版本都一定有中文